R.
À la coupe du Seigneur ils ont bu, et Dieu en a fait ses amis.
À la coupe du Seigneur ils ont bu, et Dieu en a fait ses amis.

1..

1.r la terre ils ont planté l'Église et l'ont fécondée de l.

2.
Leur parole s'en est allée jusqu'aux extrémités du monde.
3.
Gloire au Père et au Fils et au Saint-Esprit.